Kristen Stewart 搞乜

以前幾靚女，係咪好似Miley Cyrus咁撞左邪

我覺得佢係有個性

新戲造型嚟

毫無女人味嘅平胸閪面女
直接做tb都算幾撚靚仔
好心著返件裇衫遮下醜
依家一望到頸部以下好錯亂啊

幾型

不嬲覺得佢係忽得妹黎

係咪出左櫃

我既Bella去左邊呀

好細波
不過佢裸都幾好j

係 變左sheshe

佢對腳世界級

被人爆佢一腳踏兩船
之後同robert仔分左手
然後就開始變哂

利申：以前好鐘意睇吸血新世紀